同女朋友分左手後三年無搞過野

同第一個女朋友分左手三年 當年大家都係處 初嚐禁果之後就keep住每星期都會含一兩次 段關係維持左四年 但耐不住long d就分左手

之後短暫同第二個女仔一齊左兩個月 發覺性格不合就分左手 最多都係去到錫 摸都無摸過大家 因為我都唔想發展得太快 真係想大家都覺得適合同enjoy先做 奈何未去到個個地步已經分左手

我係個啲真係覺得要有愛先會有性既人 所以真係唔會去叫雞個啲 但三年無含過野真係有啲辛苦 特別係試過真係有穩定恆常既性生活之後 真係番唔番轉頭

其實都想試下玩下隨便啲同人仆野 但真係過唔到良心個關 所以都想快啲遇到下個真愛

有無人同我一樣可以圍爐取下暖 ？

想幫你含